* Fixed length text based protocol parser
  * 모든 이들이 그 수많은 모델에 대해 substring으로 짜르고 있을때 혼자 POJO mapper를 구현하여 새로운 데이터 모델에 대해 즉시 반영할 수 있도록 구현
* Credit card track data parser
  * Finite state machine sample.

